BNO最後免稅買樓機會！英國據報擬延長印花稅豁免期至6月底！

<匯港通訊> 英國1月底正式向港人開放 BNO 居留(Hong Kong BNO Visa)「5+1」簽證申請,令到不少港人移民時都會考慮購入英國物業。

英國政府因新冠肺炎疫情推出「印花稅假期」(stamp duty holiday)的救市措施,原定3月結束。據《英國傳媒》報道,英國政府擬繼續延長至6月底。

《每日電訊報》上周表示,財相辛偉誠正考慮「印花稅假期」延長6星期直至5月中旬,以防成千上萬的民眾因疫情拖慢交易進度,而無法受惠。

但《泰晤士報》周三引述消息人士報道,辛偉誠將準備把印花稅假期延至6月底結束。他認為此舉有助振興房地產市場,協助英國經濟從封城政策中復甦。 (BC)

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者